點睇d 結左婚都要痴屋企住ge 人？

點睇

好過你冇婚結

有頭髮邊個想做熾哥

顧家(°ꈊ°)

佢離左婚咋